林鄭月娥正式開設Facebook同Instagram專頁，同志們古人有咩想講?

都唔係佢本人用架啦

佢連個page用咩profile pic都唔知呀分分鐘

連八達通都唔識用嘅人有咩可能識用facebook

各古人支持特首行動開始

首富都喜歡上網的